陳雲：巴黎又要全面封鎖。封鎖的目的是要令老人獨居，無人照顧、無人探望而失救

特別是老人癡呆的，不出門就沒人知道他們病，他們自己也不會求助，老人死了就可以削減社會福利。
法國選了年輕總統出來，目的就是幫深層國家做這些事情。

堅料？？

扮燒山fans嘅雲糞